[咖啡粉jj] ucc 點沖

近排見特價買左2罐ucc 114但唔係幾識沖,一係太淡一係太酸 求指教

114係好酸架wor

117會好d, 但都係偏酸